屌你老味 食飯次次我哋請，俾次錢好喎

次次同啲friend出街食飯，梗有幾個女仔過嚟黐餐，請你食少少又點話，你次次叫個百幾二百蚊既餐，人哋話要開餐你就叫人停低影相，屌你老味食撚完拍下蘿柚走，多謝都唔講多句， 鑊撚鑊都係咁。

冇請你就自己嚟，有請你就自己闔府統請，你哋又唔係我條女又冇我份屌，好心唔好咁厚面皮成日過嚟喇！

前幾日我哋又食飯，照舊嗰三個女仔又嚟咗，我哋其實都已經好不滿，跟住佢哋都出咗糧，所以屈返佢哋請，我哋男仔輪流萬歲，次次都兩千幾，嗰次食都係一千中，佢哋竟然黑口黑面發爛渣，話我哋唔gentleman，屌你老味死臭雞呃飲呃食

係咪叫親女仔請食飯都會咁？ 個個等包養？ 加陣你食飯又要叫最貴嗰啲，竟然要人幫你畀錢？會唔會cheap啲？

咪當佢哋係Cheap嗰類

攞去洗啦臭雞

我有俾你屌嫁

臭雞起碼俾錢有得屌
呢啲仲賤撚過臭雞

冇

死臭雞

你開po咪屌梗我lo

畀我屌返次當冇數 ok？

點解同friend去食飯會女仔嚟黐餐
唔明

唔比佢地知咪得

有人講咗我想講嘅野

唔明 點解會比佢知道 如果係有common group chat 嘅

成班真係咁唔据 自己開個新gp 淨係得仔嫁囉

又要個gp 有女 又要呀支呀jer

麻撚煩垃圾仔

其中一個女仔同其中一個男仔係男女朋友，同居緊嘅，咁次次男仔話要出嚟食飯個女仔一定要跟住，然後自己就無啦啦叫埋其他女仔朋友一齊

睇上面

直頭連果條仔都唔撚叫囉

咁條仔都好on9啫
要自己班fd夾錢請埋自己條女同佢d fd
下次再帶埋黎叫你個fd俾曬佢地個份

呢d女溝到都喊三聲 奉指請佢地食飯架

呢啲乞食雞，通常餐飯差唔多埋單嗰陣時，多數坐喺度玩電話唔撚出聲冤有頭債有主，次次出席呢啲場合，我都帶頭AA放低我自己嗰份錢走人

照咁睇你個fd仲有問題啦
似係當你地水魚專登call條女黎食免費餐

廣告系統又得分

佢地黎咪起身走人

係佢個fd醒目仔，叫埋條女黎食，仲可以食埋其他女女

咁都唔開聲屌 係你地on9

cls
點解會好意思要自己frd 請埋自己條女
就算你個frd 淨係帶自己條女無其他人都唔岩數啦
你地又無份屌 點解要請

張單黎咪大大聲講幾多個人每人幾錢
之後自己果份自己放枱面
佢地冇反應既話你地就起身走同佢講：你地想坐多陣？咁一陣麻煩你地埋埋張單，我地果份放左係度

不如下次又約過，跟住玩借尿遁啦

問題就係無比樓主屌

你連兵都不如 人地擺明當你水魚咋

屌你老母又一條廣告撚

我發覺最近又多左好多廣告撚，係咪連仔冇錢要搵班廣告撚黎cap圖搵食

中過伏都唔識得醒水
一係就咪叫有女個條友啦

點解個男仔带黎既人，唔係個男仔自己處理返？
試過唔少聚會有人带埋女朋友，次次都係带女朋友黎既人自己俾埋女朋友嗰份，未試過要其他人幫手夾份請

圖呢屌你
等連登仔幫你教訓佢地

又唔係你條女做乜要請

點睇都係你on9
一次就話姐，次次都係咁都唔醒水？

個男仔私底下又畀番錢，但係淨係畀佢條女嗰份， 佢叫我哋畀面佢唔好嬲

好難解釋嗰個情形，佢哋食完傾下偈跟住就拍下籮柚走人，我哋男仔都未食完，劈緊酒

因為我哋習慣咗每次出嚟食飯一個人埋單， 大家輪流請

咁個男仔fd都好仆街喎，不斷搵你笨
定你都想溝戈班女呀

擺明要屌9 個男仔啦

我哋同嗰班女唔係好熟，係之前成班friend出嚟玩嘅時候見過幾次，係嗰個男仔嘅女朋友識嗰班女仔，但係個男仔又好孤寒淨係想畀女朋友份錢，其他女唔關佢事咁，但係事實上就真係唔關佢事，係佢條女帶過嚟，其實應該問返條女收，但係我哋同個男仔係老友，所以冇喺咁多人面前落佢條女面

俾著係我 如果係介意嘅話 唔會再同你個所謂朋友同佢條女玩
唔好講咩好多年朋友乜乜柒柒 擺明係當你地水魚
咩人就有咩朋友 你個朋友識埋啲咁嘅女仔
唔好要都罷

答返你個問題 唔係全部女仔都係咁
但人以群分大家都明啦

水魚
下次繼續多謝曬

成班死臭雞

次次都係女仔fd請我食

你都好on9
你個frd同條女就醒 2人價錢4人食飯
原來埋你堆做緊2人同行1人免費既優惠

咪唔好叫果個fd囉 你個fd咁大個人都唔識處理

搞錯
咁都未反面

你又真係俾先on9

on9 發生過一次唔明點解會再發生，直接話男人聚會唔想有女人咪得

定係見人有幾分姿色諗住有機呀

你個兄弟條女有d咁既fd
你個兄弟有d咁既女
你有d咁既兄弟
你都要檢討下自己係咪善類

全部都係on9仔

真心，要屌都屌你個fd

樓主都幾撚垃圾
真人唔敢出聲

其實樓主雖然on9, 但都算係咁啦，為左個老友比人搵笨都唔出聲

真心講，你個男仔fd 當你係老友都唔會咁做，帶眼識人啦樓主，慷慨應該要放係真正朋友上面

唔請咪唔請囉劉康華
使唔使擺我地上連登咁小家啊

你小家完話返人地小家 叻 真臭雞

傻人發現案

真定假架
乜真係有人咁厚面皮，好彩現實中我無識到啲咁港女嘅人

冇份中出梗係唔請啦

完全get唔到
樓主同d朋友都好撚大問題

咁你又慘d, 請完又無得屌
我請開都屌番夠本

下次唔約個男仔，或者改所有人aa啦

樓主同班fd以為有得屌啫
屌唔到就開post鬧人

呢啲人好cheap

唔撚順氣嘅 直接兜口兜面同佢講 你宜家咁樣上嚟開post把撚咩

因為係廢物咪只敢擺連登

唔好比我講中
一定係樓主同啲fd叫出咗pool嗰個朋友帶啲囡囡出嚟益下兄弟
點知請咗幾餐飯都上唔到床先惱羞出post
已經想像到樓主成班frd啲毒柒樣

我覺得連登仔話你係雞真係好唔尊重..

啲雞

以為請人食野會有閪屌

賤女人,唔打唔得

咪玩啦，雞起碼都有得屌

除咗自己條女我想諗唔到理由請其他女食飯

俾著我埋單夾錢除埋個幾條女個份啦，再大大聲話每人要俾多，最多你個朋友俾埋佢條女個份

唔明點解有女人可以咁厚面皮痴免費餐，唔熟嘅咪更加唔好意思要人請，點都會主動問下人地洗唔洗夾返幾多啦，個幾條女係咪覺得自己有幾分姿色所以男人請食飯係應份？問題係你地無叫過佢地黎都做到咁肉酸

你地班男人唔岀聲咪直接造就左啲女人咁做！有家教嘅人都知咩叫肉酸啦，係樓主你地咁樣助長佢地覺得你地請係應份！

係到開post有撚用？大把人叫你要收返，樓主就係到推推推，睇黎你都唔會岀聲去屌佢地，咪繼續請完私下屌

就係依啲女人影衰香港女仔，偏偏就係你地去助長依類港女再話香港人無好女人

你地既習慣係自己幾條佬既習慣黎姐 , 你地唔拒絕班女人 , 佢地就當自己夜場陪酒咁入場免費飲食免費嫁啦。
有外人 , 就算係女朋友 , 咁你地個習慣既前置條件就唔成立啦。
咁班女權自助餐癡埋黎就應該提前直接嗌AA , 而班雞冇再癡埋黎 ,
女朋友方面一係女朋友比自己一份 , 一係個攜眷出席既比 ,
剩底佬數還佬數囉。
如果個女朋友會因為班乞E朋友影響分手咁你地更應該開心啦。

嘩咁好怪下，如果係你朋友條女我覺得ok唔計都冇所謂，但係條女叫埋其他女仔朋友黎緊係要出錢啦，理得你叫黎係想介紹比大家識

擺明plan好架啦

以後約去食可以AA嘅舖算

一係就唔好叫你fd
一係就叫你fd自己幫佢地比
因為得佢有得屌

你嗰個乜撚野fd黎架, 咁撚樣益你班兄弟
作為人地男朋友, 你地既朋友, 見到唔對路都要同條女講數啦

影衰曬女人咪呢啲
一餐飯都要呃

對於樓主指控 你有咩回應？

根本呢d痴餐港女同垃圾港男
都係垃圾

假膠

一係收帶人黎個個fd錢，一係唔好叫佢

真心會有咁既女仔？
會唔會太over
好彩我身邊啲朋友都係正常人
咁樣搞到男朋友面都無

係咪當免費speed dating?
其實出聲同佢哋講唔係好難姐
唔好助長啲死港女老馮叫人埋單嘅風氣
畀佢哋知AA制係美德

Agger
真係好誇張
仲要講緊係食貴嘢

經過上次要佢地俾錢之後D女下次仲會出嚟食飯咩？？？
慳番啖氣啦，唔會再有女同樓主食飯架啦

唔好寵壞佢地
下次你唔請佢地，佢地就認為你錯架啦

我試過同個朋友既老婆單獨出黎飲茶
佢老婆夠膽死帶40蚊出黎同我飲茶
唔通我爆佢或收佢40蚊未，唯有請佢囉

呢個擺到明就係個男既問題啦
一早就醒水要同條女講叫佢唔好帶幫女去啦
唔想得罪女友就要自己班老友受哂
真係唔好叫個男既去好過
所以話
老友食飯唔好叫女友/老婆去是常識吧

Ching原來可以咁玩

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

1/10

不如講下張單埋撚左幾多錢？食咗咩啊

一個願打一個願捱

咪係，有外人就拿拿聲改做AA啦
自己死要堅持輪流請又要嘈

咁都唔反面 仲cheap過個班女

而家咪反咗面，上次咪屈佢請返轉頭囉

有啲扮攞銀包搵幾分鐘都未到 拎到出來淨揸喺手
等埋你囉 黑晒面攞錢出來

巴打你都明白我感受，有時真係好難開口屌佢哋

個問題就係個男仔係我哋group裏面嘅人，咁個男仔次次出街同居女朋友就一定跟佢出去食飯，佢唔係淨黐我哋個group，佢仲黐埋其他人， 我哋都有同佢男朋友傾過， 但係愛情真係會沖昏頭腦， 咁我又冇理由個個都約淨係唔約我個男仔朋友， 咁又會搞到佢好似唔係好開心， 咁所以我哋幾個男仔次次都忍佢囉

踢個男仔出gp
佢自己會識做

試過同其他女仔食飯，真撚係以為自己唔使畀錢， 我想講唔係男仔同女仔出街食飯一定要男仔畀錢好冇，全部都係死臭雞死港女

講就容易啫Ching 你會唔會同一個識咗十幾年嘅朋友就咁絕交？

踢出gp 唔代表絕交wo
叫佢自己反省下有咩問題 解決左先入番
你下下唔拎出黎講只會容忍個問題繼續

絕對會
絕交同十幾年嘅朋友2者之者冇關係
如果你明白sunk cost 係咩就知

佢自己又要帶條女出嚟 又明知條女會帶幾個fd出嚟痴餐
都仲可以咁樣縱條女嘅
仲要淨係俾自己女朋友嗰份錢
識左你十幾年嘅佢又有冇考慮過你地啊
十幾年友情俾人當水魚咁撚
咁你繼續同呢啲人做好朋友 繼續請下啲女食飯然後又要唔gur啦

圍內有鬼頭仔

你個fd 當你水魚

不嬲 帶唔識既人黎
就追識果個大數
佢地自己拆惦
女照食 飯照食

邊個帶啲女過黎咪屌邊個囉

聽落似係成班落bar/唱k, 樓主同班fd又鳩痕想有多啲女搞旺個party, 於是又唔拒絕班女黎玩, 最後埋單就屌晒鬼

如果唔係既話齋去餐廳食餐飯都比人咁老屈仲要唔係一次半次, 除左樓主係on9之外真係唔知點講

下次一樣叫佢地食飯
但最後話冇帶錢, 屈佢地俾

如果你同個男既傾過
佢都唔想得罪佢條女既
咁既朋友唔要好過啦
佢都無尊重過你地
其實叫個男既叫條女唔好叫佢既朋友出黎好難?
講真你叫條女出黎無咩所謂
係無必要再一帶三

Show Blocked User - cursedraven

唔明點解仲要去食

屌你老母個故去撚咗邊啊喂

呃飲呃食唔呃精液

香港D男仔真係好唔gentleman囉

挑，你帶頭唔請咪得

你地都on9嘅
一係叫條仔比佢地個份囉
除人頭payme 走人

呢位巴打就講得岩

係我就屌柒你個fd喇 一次都有問題喇下嘛
係我就第一次都唔會比
又唔識你又唔係女朋友請嚟做乜撚
除非好靚又有得屌

本來叫你請我食飯
跟住就我請翻你細佬食
俾曬signal你都唔明

人家只是個女孩子

好老實
痴飲痴食既臭西真係寧願唔食

有教養既女仔唔會輕易要求人地請佢食野

食屎啦臭雞屌你老母 cheap過企街貼錢都唔屌
理撚得你真膠定假膠

你地自己on9姐
直接連果條仔都唔叫咪得
仲要講到次次都係咁

賤得過你地肯比?就係你班仆街整到D港女咁 當面又唔敢屌 咪叫佢地比返錢
又怕人話你無風度?

咪講咗好難，嗰個人佢喺我哋個group度，而且係識咗十幾年嘅friend

一開始就唔好請啦
想有下文先請

成日都話唔好開壞個頭
其實都係自己攞黎

唔同佢地食唔得咩

咁咪直接同果個fd講呢個問題囉
10幾年咪仲易開口
一係叫佢唔好再帶啲女黎
一係就同佢講帶既話你比埋佢地果份

所以話真係可以當八達通do
之前都試過，兩次都唔夾錢。廢撚事再比佢哋知

帶字唔撚識寫？
小學未畢業學人拍拖

仲衰過飯腳妹

面對面果陣同佢講佢次次帶人出黎 好難做，又或者下次約食飯時話無錢

似乞衣多過雞

下次埋單同個侍應講：“我唔識佢哋，我個份係度，佢唔比叫佢哋留底洗碗”
或者直接同d女講：“知唔知d女比人請完食飯要老馮腿張開被屌，你得唔得？”

我班女姓朋友全部都夾錢
係人既問題，同女姓無關

啲雞習慣唔洗付出 比我出到黎打獲甘佢

喂大佬呀。好心你唔好咁小氣啦 ，，1餐2餐姐 ，，又唔係要你日日要痴你食你。 咁難得出到黎大家都開心，又傾下計食下飯，咪咁計較啦。 男人咁樣做會顯得好孤寒

咁你個fd 埋晒單囉

你唔講我真係無留意寫錯字。我唔識倉頡速成，只係用最低能既筆劃輸入法，個字型出咗覺得係我想寫既字就用，無刻意做校對，畢竟我只係網上留個言，唔係打算出書。

多謝你既提醒，不過實在唔明點解寫錯一個字就要俾人撚撚聲咁質問。
我小學未畢業，就唔可以留言？就唔可以拍拖？

唔gentleman的話樓主已經一早屌柒佢哋

我淨係會請女朋友食飯
小姐你邊位
下次試秒唔秒到
秒唔到哎侍應分單

咁係你地廢，咁都無膽叫條仔自己俾番

600可以屌一次 想點玩都得
請女人食飯不了

仲有好多單，不過我唔講啦
仲要同一班人黎
唔好寵壞佢地
寵壞左就反面啦

唔好食,佢地一黎就散隊

下次咪自己去食飯囉

中point

做雞都有集團式群體出動

正常普通朋友都自動會AA制

諗返真係笑出聲
咁以前有個女下屬廿頭已婚女都生埋
另外同齡男下屬就好明顯怕醜仔唔識拒絕人
每日返工見到既風景就係條女姣個男下屬同我 攬手請食波餅都係日常
我地三個叫特別fd放lunch都會一齊
每餐條女都叫個男同事埋單 條仔重覺得自己係有風度唔係水魚個下先好野
有日我同條女講 你咪再玩膠佢啦 我哋都知係玩 但玩到佢當兵好咩
佢同我講 兵同綠帽一樣 睇下你幾時發現幾時quit姐
半年都係咁既情況

點解你地覺得要請

on9 乜撚野習慣
淨係兄弟fd既就無所謂姐
帶埋女就唔係咁講

大把港女係咁
我成日話雞都不如冇人理

老老實實 咁既情況都大部分係一啲港男一手做成

信你果個就真係戇鳩

以前有個朋友都係甘
最後冇讀書走人